其實突然覺得狗個數字係無問題

佢每次都係講最高峰時間 即係時間點只有一個
但主辦方講緊嘅係全個遊行時段參與人數
雖然班狗個數係作出嚟 不過好似係講緊唔同野